{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42031&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대구 퀸벨호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00以降で、チェックアウト時間は11:00以前です。 親と一緒の児童は4歳以下で無料で宿泊できます。 追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。 エキストラベッドを追加すると40,000ウォンが請求されます。 ファミリーツインの客室はエキストラベッドを追加できません。 朝食は1人当たり18,000ウォンでバイキングスタイルで提供され、ホテルの事情により単一メニューに変更される場合があります。 歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。 ビジネスセンター、宴会場、ウェディングホール、有料ランドリー施設がご利用いただけます。 駐車は無料で提供され、Wi-Fiも無料で提供されます。 写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があり、すべての追加費用は当日現地にて決済されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "子供は何歳まで無料で宿泊できますか？",
            "answer": "親と一緒の児童は4歳以下で無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合、1人当たり10,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドを追加すると40,000ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "ファミリーツインの客室にはエキストラベッドを追加できますか？",
            "answer": "ファミリーツインの客室にはエキストラベッドを追加できません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は1人当たり18,000ウォンでバイキングスタイルで提供されます。ただし、ホテルの事情により単一メニューに変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "ビジネスセンター、宴会場、ウェディングホール、有料ランドリー施設が利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用料金がありますか？",
            "answer": "駐車は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用料金がありますか？",
            "answer": "Wi-Fiは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のテーマはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "写真と異なるテーマの客室が割り当てられる場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつ支払いますか？",
            "answer": "すべての追加費用は当日現地にて決済されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 440
    }
}